（有圖） 屋企好撚多烏蠅 救命

全部烏蠅BB 地下有卵
但之前都清過 宜家又出返黎
救撚命 一日殺過百隻 第二日又出返黎

冇得救，棄屋啦

火攻

有屍？

不安

fly trap

Fly trap無用。我要清哂d卵

On9室友 煮完野唔洗
同 裝肉既膠盒有血水 直接扔垃圾桶 up左成個月

可以 我都係住多個月。但廢事咁樣還屋

一定好撚臭

岩先拎開地氈 過百粒卵

屍蟲